Red Velvet跨年擁抱獨缺Irene 可愛忙內上網求神手：把姐姐P上去

南韓女團Red Velvet甜美外表和舞台魅力圈粉無數，已是現今KPOP當紅女團之一。她們受邀參加跨年夜的《MBC歌謠大祭典》演出，在新年來臨那一刻彼此擁抱慶祝。不過隊長Irene當晚因為有其他行程不得不缺席倒數時刻，成員Yeri便在IG上徵求神手，把Irene給P上去。

▲Red Velvet跨年擁抱少了Irene，Yeri求網友幫忙P圖。（圖／翻攝自Red Velvet IG）

在跨年夜舉辦的《MBC歌謠大祭典》，最後Ending時所有藝人聚集在台上，彼此擁抱慶祝新年。不過Red Velvet的隊長Irene因為有其他行程必須先離開，剩下的四位成員瑟琪、Yeri、Joy和Wendy一起擁抱著跨年，畫面非常溫馨。

▲Red Velvet五名成員感情好。（圖／翻攝自Red Velvet IG）
老么Yeri在官方instagram上公開了四人擁抱的照片，並寫下：「希望有神手luv（粉絲暱稱）把柱現姐姐（Irene本名）P上去。」歌迷們也完成她的願望，瘋狂上傳各種P圖，其中也不乏搞笑之作，也讓成員們在IG限時動態回應道：「看得非常開心，不愧是ReVeluv（粉絲名稱），怎麼如此討人喜愛。」

求魔牙

盲反會說她們不和

留名睇6永條弱智金剛棒

想問下樓主點睇你老友邊伯乜柒係咁入你d post到搞搞陣

點解頭五個comment唔見曬嘅

人間有愛

點睇?睇唔到

red velvet

好想要第一張irene旗袍原圖

抵啦俾狗咬

條友越來越痴線，正常人都block咗佢啦

我咁撚高汁都block

Sorry數錯

重慘過MOMOLAND佬

比ONCE9咬

而家d痴線佬咁低質
淨係識攻擊其他團

旗袍？唔係睡衣咩？

幾可愛

比丸子頭誤導 以為成set中國風
btw jed thx

幾...

我唔想讚得咁誇張俾人有打手嘅感覺

LM

我見過咁多個當中佢算係第二個丸子頭都咁撚屈

太誇張
似打手
0/10

事實係咁誇張我都無撚計

ching係咪成日用呢招冧女
話某某第二靚 等條女追問第一邊個

佢用嚟冧仔

咁你會唔會想知第一係邊個❤

想知

娜璉丸子頭好睇d

圖又冇片又冇收檔啦

那年十八

Gwiyo gwiyo

估錯咗
有少少後悔留咗言

qq

下==屌你牙又真係有